有台妹話「新冠肺炎」係國際叫法

睇到都眼火爆

佢又冇唔比你叫 佢想點咪由得佢

武漢肺炎源於武漢不能被歷史遺忘

夠多人講，自然會被採用。無得迫。

譚得塞呢條死黑鬼真係累人累物

中國病毒實驗室肺炎

補link:

夠多人用google search都得

始終有好多人係唔鍾意政治纏身嘅感覺

香港人就冇得揀啫

你唔搞政治 政治遲早會搞你

個名就通用嘅，人哋又唔係強烈反對你

佢地咪享受緊到“遲早”果日之前嘅蜜月期

97到03嘅香港都係咁嫁

話佢聽聯合國唔承認台灣添呀

但點會係個名叫咩都不重要
好撚重要架頂

低能卡

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

國你老母 武漢肺炎就武漢肺炎

國際係講英文

咪臭系 激撚死
原來真係咁撚多台豬

咁事實WHO 呢個國際組織係叫所有人正名 新冠
佢咁講都無錯 人地又無阻止你
你自己覺得重要姐
利申：照叫武漢肺炎

佢同人嘈話美國新聞係講新冠肺炎喎

唉！咁你就將我聚焦點變咗做武漢，唔係成個支那呀！

入面有個台大嘅cm有講到所謂正名其實都只係某組織既立場 其實我覺得幾岩

唔好唔記得沙士係點樣比支那spin落香港度

咁事實上真係國際叫法喎
英文都係novel coronavirus

利申: 叫開武漢肺炎 但唔會迫全世界咁叫

我又覺得唔係世衛或者其他乜乜柒柒國際組織話叫乜就要叫乜

原來民主就係你強迫人地要跟你果套命名方法

咁點解要聽世衛講叫新冠肺炎

我叫開中國肺炎or支那肺炎

咪撚智障啦一個台妹就咁重視
dcard大把五毛啦 簡體轉繁體好難咩
連登夠有藍絲啦
咁你係咪好重視嗰位藍絲嘅意見呀

啱呀 所以我同你咪叫緊武漢肺炎囉
咁其他國家嘅人跟國際組織叫法又有咩問題呢？佢又冇話你錯

主要係針對佢對於「叫新冠肺炎定武漢肺炎都唔重要」呢個觀點表示我唔同意姐
利申：冇dcard acc

唔係呀
只係覺得當叫新冠肺炎成為左趨勢就收唔到科
你又唔會確認到下面啲cm係真台豬定五毛

因為人地係世衛囉
你唔鍾意可以搞個世界認受既組織出黎再叫武漢肺炎架

台妹關我撚事咩。。咩都放上黎

好無聊五毛操作你又出一個post

但台灣不是國際的一部分啊，一日台灣唔係WHO成員，一日梗係要叫番中国武漢肺炎啦

國際組織都有分認受性高定低
經過呢次肺炎乜仲有人覺得世衛有決策能力咩

只供想討論人士討論

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

無撚聊,咁都要批鬥一番, 人地又無話唔比你叫武肺

其實每個病都有學名，香港腳都係叫足癬，都阻唔到我地叫佢香港腳，日本腦炎學名都係流行性乙型腦炎，咁鐘意專業啲用學名阻唔到佢，咁佢都阻唔到我地用武漢肺炎嫁麻

國際用中文架原來

咁伊波拉 德國麻疹 西班牙流感 中東呼吸綜合症

佢話係咪係

想上黎睇下係咪得我睇到嬲

台妹？
驗下係咪支那妹好過啦

如果係靚女都算

COVID-2019先係

唔希望以後全世界都叫新冠肺炎

雙重標準

岩呀
國際叫法

B24
武漢肺炎不可怕 人們的自私跟無知才是最可怕

人地未明 迫唔到

死全家啦

支那肺炎

唔叫武漢肺炎10幾年後咪又變咗香港係源頭囉

睇黎唔係

係呀

10幾年後咪變咗香港係源頭囉

要記住前車之鑑

我心目中台妹都好可愛

可能係支那雞呢

佢都傻，
如果未來又有隻冠狀病毒係咪叫「新新型冠狀病毒」

國際叫法, "中國台灣"
係唔係同一概念

#武漢肺炎
#支那肺炎
#中共肺炎

笑左 thx

可能係支那收買KOL Blogger 計劃一員

去cm

咁日整侵華都唔叫日本侵華啦
日本自古以來都係中國領土
最多叫內戰
岩唔岩?

係中国武漢肺炎

邏輯正確

樓主死五毛 收皮啦屌你老母 開埋啲垃圾post

講乜撚

問下佢對世衛稱呼台灣作「台北及周邊地區」係咪都係聽得明就可以。
台灣藍屍與香港藍屍同罪。

有咩問題？鍾意叫咩咪叫咩囉，佢又無逼你叫新冠肺炎

美國新聞講中文？

人話
派你去問 冇學校email

台妹logic

之前有人踢爆，有人出錢叫直播主kol出一式一樣嘅內容幫大陸

幫手推以正視聽

[轉貼] 6 號證明左點解要堅持叫武漢肺炎

香港都已經好撚多港豬
台灣人視野重窄過香港人

睇下第一頁班五毛合奏都明咩風向

國際命名新疾病都係跟兩大原則
1 發源地
2 高發地

大家咪撚理班大陸狗
照講武漢肺炎

佢想點咪點囉
唔係奶共就得啦

其實係傳媒政治取態風向標：
新冠肺炎 - 親🇨🇳
新型肺炎 - 中肯
武漢肺炎 - 親🇹🇼

屌那星

你以為佢係冇腦台妹？

話唔定係藍絲黎架！

講到台灣有咁

第一張
謝幫推

岩呀 中国武漢肺炎

英文咪novel coronavirus囉

台灣人？

台妹都唔親台

台妹都要管 咁美國係用新型肺炎定武漢肺炎？

本身我都唔知 你又開左po同佢宣傳
冇撚腦既和理非

見台灣人咒香港班強姦警死全家

班五毛心生一計
搵人扮台灣人一面完成中共的正名運動
另一方面製造對立

唔在意條女又寫咁撚多字

武漢病毒性肺炎

佢應該屌緊幅圖個post個個樓主
應該唔關你事

國際夠大把國家仲叫緊中國台灣啦
問佢咁叫得唔得

交俾你 真係冇acc

不嬲我都屌呢班垃圾

自己友寫完警暴文宣連forward都唔做
對家出咩都狂幫手宣傳

突破盲點

謝幫推

大陸人扮台妹時有發生

關我叉撚事
武漢肺炎就係武漢炎

拉

唔緊要 幫你拉返 駁唔到唔洗多謝既

到時候得返香港人叫睇下關唔關你事囉

係咪滯台支那人咋

我唔認為有咩咁重要
只係中共小學雞先會介意個名
點稱呼佢都改變唔到呢個病係源發武漢

台妹出名冇腦，港女出名冇波，共識黎，有乜好嘈

咁點解咁多on9仔當沙士係香港黎

香港就香港, 乜撚野中國香港? 全世界也没在叫呀

唔係聯合國成員 洗乜講國際叫法
台妹on99

睇個勢應該會係日本

我淨係覺得
稱呼作武漢肺炎係香港人同泛綠嘅執著
我本人都會叫武漢肺炎
但世衛始終係命名權威
要保持傳媒專業度嘅國外媒體都只能跟從
得台灣唔喺世衛唔洗跟佢支笛

另外台灣人唔係個個反共
睇睇黃智賢就知
好多台灣年輕人唔關心時事
搶到口罩就算數
仲有人竟然唔覺得共匪係威脅
咁咪由得佢出事
經一事長一智

唔在於醫治呢個病症，反而著重於呢個病症嘅名稱，啲人係咪有 腦閉塞 呀

唯有希望少啲台豬台狗
正宗台灣人會咒
共匪黑警解放軍死全家玖玖壹拾捌次

咁點解我兩種都溝唔到
屌那星

溝唔到咪即係個天知佢兩者配你唔起，上天安排左個更好嘅比你........

可能身在集中營，黎唔到見你

下一次就新新冠

人地唔上連登
你點鬧
佢都一樣晚晚訓得好

[轉貼] 連台灣都開始出現中共徵KOL打宣傳戰的情況

source:
事源: 有個男模在FB上面發左篇代徵文

據講發呢一類的帖可以有一二千,甚至四千台幣(1000HKD)

入面講左有關中共點樣利用滲透、分化、鬥爭去影響台灣同滯留在中國台商的信任,而中共正正就係一直用緊e三招去破壞緊我地團結的精神 :

新台妹咋掛 台妹

收皮啦
特登響呢個時候分散戰線做乜撚嘢

拉 拉埋你老母添啊

做台灣人唔反共做黎做乜？

不用搞得那麼複雜，就叫武漢新寇肺炎吧

點解清咁肯定係佢地配我唔起
唔係調轉

台灣真係有 尤其是宜家新一代已經對國民黨冇曬希望

每個地方都有自己獨特嘅戇鳩仔

WHO用novel coronavirus
但一直同外國朋友都係講Wuhan Pneumonia
同香港人講武漢肺炎

我記得張蔣中正meme
只剩下民進黨還在反共.jpg

WARS

多謝台灣手足

其實好重要,中共最叻將歷史變到唔清唔楚,再變到有利於佢地
點叫法係絕對有影響

唯有希望支共儘快倒台

老婆你看果張?

Who cares

咁日本腦炎，德國麻疹又點黎

who無作中文名，新冠係中國叫法

咪係囉

屌 岩呀

武漢肺炎

Ok, 咁你係一篤屎，你係地底泥，ok? 你只配得上屎坑同爛地

屌

唔洗咁mean啩

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

秒殺

已訂

有部分連登仔食相核突 見係台妹就跪哂係到 咩人地點叫就點叫 哇 有無d尊嚴

武漢肺炎必須叫武漢肺炎，因為他是中國不可分割的一部分，而且它生於武漢P4實驗室，在國家的培育下拙壯成長，它自古以來就屬於中國，中國不接受任何否定其歷史意義的說法。

係咪國際做法我唔知，但好多香港媒體都開始叫佢「新冠肺炎」

邊到爆先咪用個地方命名囉屌你老母臭閪
武漢肺炎

巴打好波

Apparently 港女可以任屌
台妹唔屌得
連登仔logic

不懂有啥重要？
咁叫中國台灣有啥問題
反正都係一個名

香港夠叫左中國香港
肺炎叫武漢肺炎唔得？
都算揚威國際丫

又共產黨

武漢肺炎就武漢肺炎啦 改咁撚多名做乜柒?

中國台灣

coronavirus 係冠狀病毒
唔係肺炎
on9 台妹果然不學無術

病毒同疾病都未分得清

屌你老母

都係個名姐 台妹點會care

佢乜水先？二打六講幾句都要理好唔得閒姐

篇野係旅遊版熱門

以一個中國嘅原則嚟講
應該叫中國武漢肺炎

好多文都會開頭state covid-19 (下稱武漢肺炎）

台妹不嬲短視英文字都唔識多隻
床上交流吓就得
啲大學名聽都未聽過

G

係咪搞獨立?

正確解法

啱，而且要一聽就明
btw好多後生台灣人都唔抗拒中國
大家真係唔好幻想後生台仔台妹全部黃

好多台妹用小紅書

咁不如叫武漢市做新冠市喇

中國新時代特色武漢主意新冠狀病毒肺炎

好似有張圖就係咁改

中國新時代特色東亞病夫武漢主意新冠狀病毒支那肺炎

語言影響意識形態, 正所謂名正言順, 武漢係源頭, 梗係叫武漢肺炎啦

最新叫法
想像唔到一直同”中國台灣”抗衡嘅台灣會出咁嘅人

睇到好撚嬲
咁辛苦選個小英出黎做乜

係咪個d假台妹

鍘咗佢就岩喇

發現嗎 每個地方都有嘅動物 貓 狗 雀 鼠 雞 牛 豬
台灣都有台豬

過左廿年 依家連sars源頭係邊都唔記得呀

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

屌 我知呀
去同班台豬講啦

其實佢想食2家茶飯姐
btw你想點叫都得，加返個括號囉，吹咩

宜家篇文終於風向正確

奇奇怪怪
明明祖先被共匪流放
居然不打算報仇
我覺得無論是獨派泛綠還是國民黨立場都應該強烈反共才對
結果最應該反共的國民黨跑去舔共

年輕人也不太關心這種東西
我覺得這種台灣人根本就沒得救

洗緊佢哋腦啦
但係佢哋唔生性
洗極都唔喐